助攻王林鄭嘴臉同行徑同六月前無任何改變，可以點打擊佢？

集思廣益

我諗9成人最想係用拳頭打擊佢

佢一日仲擺呢D咀臉, 激嬲更多巿民, 令大家不忘抗爭, 你都識講佢係助攻王, 點解仲要佢改變?

第一個死既係旅遊業界，多謝助攻王發功

助攻王，等佢幫手再助攻

佢高傲，但不仁不義
佢低智，但受萬人唾棄

佢個嘴臉遲早攬炒全中國

助攻左台灣，遲D助攻埋甴近平入秦城監獄